Overcooked 係咪唔可以用雜牌手掣玩？

唔知點解整嚟整去，都只可以一個 keyboard 分開兩面用，而唔可以直接用手掣

求教

一個keyboard 可否set 多打？